話譚仔好食個啲係唔係前世冇飯開？

屌你老母難食到仆街 個湯底得個咸字 辣又得個死辣 都唔知邊忽好食 仲可以有人食上癮 到撚底咩心態

一滴香呀嘛

大家食完勝

雲桂香 好食好多

雲貴川先係最無敵

都唔明點解大把人當神咁拜

狗也不屌
聽到d呀姐落單都即刻飽曬

D人仲要好撚自豪咁話食上癮

係價錢同分量

你好撚肚餓果時佢的確係個唔錯既選擇既

我都係食慣d多料嘅米線 譚仔真係就咁一個湯

哇屌 終於有知音
我真係好撚憎食譚仔
如果唔係男朋友中意食我平時一啖都唔會食
d湯同d米線完全係唔夾 好似2種嘢格硬擺埋一齊咁
邊忽好味！？
得個雞翼好食

利申 最中意都係牛肚河

擺得落口但絕對講唔上係美食

唔否認啲小食係幾好食 但你老母d麵真係比狗食

係

就奇

星林居揮手區

成班食家
眾人皆醉你獨醒
真係咁難食就唔會咁多分店，咁多人食啦

星林居真係正

川味嗰d先係人食

可能係 對我黎講唔難食就=好食
每日食野只係例行公事

豬耳

咪又係垃撚圾

以前正
依家唔得啦